★葵涌中心買家500元「落訂」購高層單位

中原許偉業表示，葵涌中心高層G室，實用面積353方呎，單位於4月底以530萬元叫價放售，由於市場多個新盤開削弱購賣力，業主示意510萬元也會考慮，獲區內客即睇即還價至488萬元，議價後終以495萬元成交，呎價14,023元。據稱原業主手上持有16個住宅單位，上址於1987年5月僅以約30萬元購入，至今升值465萬元或約15.5倍。

他續稱，新買家由於未有帶票在身，故仿效早前的成交，即場以現金500元「落訂」，再即時取支票以支付單位的臨時訂金。

仿效早前的成交，即場以現金500元「落訂」
仿效早前的成交，即場以現金500元「落訂」

真兒戲

😱😱😱😱😱

再即時取支票以支付單位的臨時訂金

即係之前d樓宇成交case上升原因

後面話即時拎支票, 老貓係咪支那讀書理解唔到?

500蚊落訂
識玩

條廢老係咁on9

都未係細訂,只係俾幾舊水個業主證明唔係白撞
後文咪有講轉頭寫多張票真落訂囉

又500又支票，想點

呢個業主我估係地下餐廳老闆.....
以前我都租過個度

16個單位

五舊係細訂啫
先前一直都有咁做, 都係一千幾百, 代表單野買家係有誠意落大訂
最起碼簽野前, 有啲行政費願意比
乜野DEAL都係起碼等落左大訂先確實架啦